呢排大家有冇肚屙?

可以講埋有冇食蛋
我屙左幾日了

有
冇

飲完凍幻茶屙緊

推

便便情況好唔理想

日日都係咁

just

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

有，全家都有

催淚彈毒素會經食道入腸，隊d電解質飲品加快排毒

原來係咁
寶礦力一箱

飲左凍撚水搞到肚屙

唔好意思阻阻大家

依排成撚日肚痛
冇出過去食蛋

我條女都冇,但一樣肚屙
唔知係咪二手三手"煙"既問題

屌佢老味
啲過期蛋 隔幾條街都奶嘢

無食旦但日日屙

lee排一飲凍野就痾
利申無食彈

早上飲熱奶茶/咖啡就會屙

咁受彈影響個d食店咪仆街
d有毒物質殘留晒係食材度

我諗好多人已經中招

有肚痾冇食蛋

無食
有屙
成個星期啦屌

由71已經食完蛋會屙

無錯，甚至經商場抽風散入

冇食有屙半個月

飲水 做運動

要煲大佢

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

水質受污染

坐地鐵

shit
我以為淨係我
痾左好幾日啦

唔駛食葵廣了
d衫都唔買得了

Shit唔通係啲蝀江水

利申冇食放題, 有痾

放過彈既地區都唔去得
唔食得
唔買得
真係唔知邊個破壞經濟

元朗有家月餅工場好近當日狂出催淚彈地點

開完個POST 個肚痛到而家

其實已經會唔會係水源受污染

發夢feel到個肚係咁嘗試digest啲毒

仆街東江水污染？

前幾日肚痛加係咁痾爛屎
以為腸胃炎 睇完醫生依家冇事

有冇食蛋

X2 請問醫生點講

721 食好多
728 食少少

咁我都去探探醫生先

肚痾左三個星期仆街

呢幾日有食少少（佢係我屋企附近放
屙到虛脫咁屙咗兩日